梁定邦: 將詳細研究法院判詞 不認為警方是蓄意違法

監警會主席梁定邦表示，仍未看法院的判詞，監警會詳細研究和檢視有否需要跟進。

被問到今次的判決是否顯示，對當時無法投訴人士不公平，梁定邦表示，香港有法庭程序處理，又說，不認為警方是蓄意違法。

一樣都係狗

犯法就係犯法

"不認為"呢D字眼最撚冇說服力

"不認為"的理由係咩？冇講。只係一廂情願咁"不認為"

等等先，邏輯有問題
違法 有分, 蓄意違法 / 意外違法 / 誤會違法 架咩 ?
唔係口口聲聲 違法就違法 , 必定要拉咩 ?

7.21 800位刀手拉晒未?

撐警會

佢唔親自出馬代表監警會抗辯??

幫警會

平時就講犯法就係犯法
家陣違反法律都唔係畜意
咁邊個犯法係畜意

"不認為警方是蓄意違法"

即係話班警察係弱智，將證件放入證件套都唔識

示威者都非蓄意又唔講下?

同警察呢D恐怖分子講道理？

黑狗發言人梁定邦

法庭判左尊重下法治啦

鹽警會

唔係扮架wor, 你監撚會做埋班狗代言人呀？
你條撚樣監管不力唔跟法律出report, 人哋法庭執正做，你就仆出黎護航？
點靠你監察呀?咁大個人成個廢鳩咁醜唔醜呀?

特登用d野遮住number
大規模 有系統咁做都唔叫蓄意

判咗咁又點 有人執法咩

咁揸車意外撞死人係咪犯法？
蓄你老母

又話未睇判詞, 又話唔係蓄意, 未睇又點知佢係咪蓄意？

"不認為"係主觀判斷
仲撚柒過"睇唔到"

監警會